[twitch/ohgnoll] WarGroove

新GAME開台打一陣

平時夜晚有時都會stream吓大亂鬥
Bowser同Link都上咗elite 有興趣可以follow我支持吓

同之前大戰略差唔多玩法
玩咗陣暫時覺得幾正

又開台打campaign